庚子賠款2.0終於殺到，美參議院司法委員會通過《Covid受害者民事審判法》， 中共將失「國家主權豁免」，中共在美資產隨

#中美角力 #美國索償 #徐時論

庚子賠款2.0終於殺到，美參議院司法委員會通過《Covid受害者民事審判法》，
中共將失「國家主權豁免」，中共在美資產隨時被充公丨
徐時論

徐時論 TsuisTalk
132K subscribers

庚子賠款2.0終於殺到，美參議院司法委員會通過《Covid受害者民事審判法》，中共將失「國家主權豁免」，中共在美資產隨時被充公丨徐時論
***********************************************

讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************

請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com
#中美角力#美國索償#徐時論#徐少驊

老徐講啲野算幾中立
之前佢預計會有逃兵
冇幾耐即刻有梁書記彈出